呢兩幅big day係咩玩法

雖然其他相都算合格，呢用呢兩幅賣廣告真係.....

第一幅係攝影師自拍？第二幅好有基味.....

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

冇job扮有job嘅”攝影師”